政總，警總，中聯辦，旺角，高鐵，元朗，機場

搵日一齊做分好工其實夠人

行動代號 七星伴月

得 call左金主 會搵埋大陸人 10CNY/HR 佢地認錢唔認政治立場

得兩三千人做應急部隊

一個上環警察都話用哂兵力守

旺角 元朗 會唔夠人不建議
其他 支持

多個地方分散對面，如果真係唔夠人大家都識改地方架啦

次次吹大雞都花左好多時間塞左喺係地鐵浪廢人力資源

呢個先係be water 真諦，而唔係好似兒登大台曲解be water 叫人散水

推

早d入席啦 主人家等到咁夜好危險又唔夠時間食野 晒撚晒d餸

Sor 覆錯

行動代號：七星捧月
和理非 起以上七個地方和平集會 為勇武掩護
勇武 遊走哩七個地方 見機行事 隨時轉場

元朗真心唔建議
反而沙田街坊可能會捧場

Push

按自己住嘅地方「配票」！

唔建議元朗
對面再出白衫既話救唔切，搵自己笨
沙田/將軍澳呢啲新東黃地搞比較好，或者上水/屯門

唔止要喺呢啲地方集會 18區一齊做就差唔多

玩到「十月圍城」！

點與點之間距離不可太遠，元朗要取消，另建議旺角轉尖沙咀，易守難攻，期待有朝一日可以真正偏地開花

即係係一個意識，細節可以再傾，但重點係同一日多線並行

真?

練習一下

一個位5000人
會唔會太少

work

冇沙田

報名旺角

但點分工？

元朗轉天水圍

天水圍一呼百應

沙田好似好d

唔會 差佬敢禁住黎打人 至小人數要同示威者對等
甚至1比3既程況下先會埋身肉搏

唔好預元朗區

其他區一齊搵個空地圍住喊求救喇
搵人放上網俾全球國家睇吓香港人幾慘

5大訴求
香港人加油
冇野好講

最後大家，同路人萬事小心

push

一齊比意見

元朗 要夠多人先好

揀好幾個地點，日子，就可以